推！簡單有效！進一步推動黃色食肆經濟圈！

繼連豬認證，實際上有好多店須網上訂座，各位巴絲可以打電話時話：「想訂座，但請問你們是否黃店？」如對面表面自己黃店，可多幫襯；如不表明立場，亦可光顧；但如對方cut線或表明藍店，就可封殺。

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

你傻架
咁直接問傻嘅都知點答啦

你應該借d意話:
最近示威少左好多遊客喎，對你地鋪頭生意影響大唔大呀？
跟住等佢答
佢答影響大or影響細都問咁你對呢次示威點睇
咁就chok到佢藍定黃啦

推5/10